## Инструкции по установке и первому запуску.
1. Клонировать репозиторий 
2. Установить composer (composer install)
3. Создать файл .env, скопировать данные с файл .env.exmaple, заполнить логин, пароль и имя базы данных.
4. Сформировать ключ (php artisan key:generate)
5. Произвести миграции в базу данных (php artisan migrate)

## Вход в интерфейс администратора
Для входа в интерфейс администратора необходимо добавить /admin
 Логин: admin
 E-mail: admin@admin.com
 Пароль: admin

## UML-схема
Main.jpg

## Описание архитектуры диплома
FAQ.docx